棍波自動波

考到個棍波牌，諗緊岀部棍波定自動波好，我女朋友就得自動波牌，買左自動就可以一齊揸，但棍波又爽d

大家點睇

買波自動波車渣
之後玩你女朋友碌棍

棍啦 你買左車之後都唔會想你條女掂你架車

同你個名 logic一樣

你揸棍波，你條女揸你支棍

棍